有冇人知呢個Boss哥咩料?

所有賣料嘅都係垃圾

零入會費 咁佢賺咩？
淨係facebook廣告都蝕到喊

堅料，贏到我都唔想再贏，留比其他人贏下

厲利到冇朋友，信佢可以由百呎劏房住千呎大宅（青山醫院），唔信可以放膽一試。大把成功嘅例子